毒撚秒回(121)

笑一個吧 雲巴別走

訓教都搶1001

我話 你再入嚟我就一腳伸你出太平洋

依家回

原來咁早開post啊😮

tired

呢到24hrs

。。。

唔一定要既 佢評分標準 , 冇話一定要咁有激情
要攻擊 , 冷靜咁ko佢論點就夠
佢再執返黎講/玩大聲就唔好理佢 , 浪費時間 , 寧願講d新野

YES find me here is ok

都係無礙佢入嚟搞我

Hello 大家好 我叫呀花

1分鐘後走

轉圈轉圈哈姆共你

you 覓雪

arrrr

同佢落街玩

巧

好正 好想比人煩住

分手後一分鐘

you 乖乖地

-.-

放狗？

OK 分手

接走佢thx

我頭也不回

差啲叫咗自己真名 屌

你樓下交收

你可以叫我花b

OK

我好賤

我都覺

到咗

再見 有事PM ME

梳

我叫牛b

無事

派咗膠

ok我收到啦

好攰

醜b做功課未

cant help

做緊

聽日洗唔洗番學

加油呀藍藍

不要問 你會怕

Same

咁就開心仔

法國每次入post都見到你2個

食野

咁你想點

眼瞓

以為你食咗雞記

未 好想訓

下次唔係雞記㗎啦

我都係 扭計呀屌
唉一齊比心機

咁下次係咩

好唔想做

毛記

-.-.....ching.........

決定了 沖完涼做

就係食左雞記

奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶 奶

食哂你地

好味

不了

咬你

好好笑

唔好

我都有睇

快檸 by是我的寂寞神態

快檸 by是你將段段情債

都變賣~

是我將舊事仍抱著入懷

猝然不快

別見怪

點解要咁對我

....

我痴左線

唔想郁

我都有腸

咬晒佢地

返緊去

笑到好攰

無乜力

得冬冬未咬

一番到屋企昏迷左

仲以為你打緊機

去啦

訓ED

走（普）
沒心情

有無燒賣

yes?
btw

你可以退下

.....又玩我

有無呀冬

在！

大西瓜

有無呀醜

哇秒回

有蕉蕉

有 有芝士腸

有冇呀炸

秒回

勁唔勁

幾時帶我食腸

岩岩食完野返到去

好勁呀清

新巴

ＨＥＬＬＯ
知唔知呢度邊個係揸ＦＩＴ人

去邊度食

唔好笑！

見秒回咪又黎R水吹

無

無諗住你笑喎清..

ＯＫ
請出招

嬲咗

入到嚟都係緣份

緊係搭嗲啦

有冇ＭＹ濕濕

有冇人同我傾計

濕清咁大方

元盡啦我

利申
窮

冇
佢地講野好低Ｂ
你開話題

有冇肥芝濕

窮同緣份無關係

冇你好癲

咳

有

認同

好啦

見到你個名
好自然就唱咗出嚟

都係濕濕最好

agger

都話雞記

見係你 我唔理佢地咖

thx

邊區

何文田

港元已盡

好啦 返去抖

see things in black and white

頂你

我電話又無電

我諗緊去唔到舊同學聚會好

原來山風唔見左我都會無電

我係出嚟搞笑

搞下氣氛

好耐無見佢。。。

叉

M2M?

。。。。？
未搞先笑。。？

唔需要搞氣氛 呢度有專人搞笑

已經好好笑

M2M pretty boy

係恥笑

有咩掙扎

笑死咗

派咗膠比Ching

無
因為sad9
所以改呢個名都係自己個觀點
睇野都係黑白灰

yes

smart boy

我借我啲彩色比你

好飽

有冇人打機

Kill2 you

Agger
Me bath jor la
How about you

有我

晚安
又到一路做野一路吹水時間

訓醒？

有少少想

有冇搞錯

me too
in my bad now

小巫

好想打機
但要逼自己做完野先

巫巫清

之前講我壞話個仆街班主任都出席
班入面三個圈子 , 三個我平時都有見開
所以唔一定要班聚先見 , 廢事篤眼篤鼻
不過班聚又難得齊人 , 無謂為左佢唔去

沖完涼

幾時先左個清字

小醜，小濕好

........do hw ar！！

差下電先

去咗先

咁正能量
留番俾有需要人士

小醜 頂

難得齊人就去去去

索一索先
唔
臭

我感受到你嘅需要

醜醜定小醜好d

咁就打啦

我呢?

Agger thx ching

有咩做 梗係打機緊要

醜b

入黎鳩up分散注意力
我都唔知自己需要d咩
只係攰啦

醜豬

你需要有人陪你吹水

無問題 我幫你分散

蕉清

所以入黎隨緣

嘔撚咗

同你些牙
有次返學上課室個陣
聞到有條友好大陣頭油味
我個朝早嘔咗兩次

秒回能力-1000

冇人理打RANK先

連登有愛

你相信緣份嗎

加油
贏硬

小多定小藍好

你都未覆禾

攬熊囝

橙到...
呼籲下嗰位清洗洗頭

隨隨下就會變FD架喇

唔信了

人間失格左

打完機，跟住就defer 一年

墊

我

我真係好攰
未試過連續2堂都想瞓

唔明點解d人接受到咁污糟
我只會有香水味

真架

攬被被

頂啦 叫我買完都未同我玩過

侵侵

食埋野就去！

真心難頂
我無刻意去聞 係散發出嚟

我們相遇便是緣份

不了 你要比我雷

我返學唔搞咁多
沖乾淨涼洗乾淨頭就算了

支力了

你脆弱由我為你修補

講第二d
講呢d真係拿住拿住

睇到
ＴＨＸ

defer is waiting for you okok

你要練好Ｄ
我驚忍唔住ＦＫ你

問下有冇人會携眷出席先

喂 你知唔知呢

比後邊d男仔慢慢聞你d頭發
然後就會多幾粒兵

講啲開心嘅野

唔洗啦
學習接受裂紋或會更好

Sor放負

玩咩

ＳＴＡＹ啦
呢度２４小時都有人ＭＯＮ ＰＯ

（好似係）

吼

屌笑到禾牙

大不了咪defer 反正都未諗好條路想點

你打ＱＰ練陣啦

agger樓上清

除左深夜3-6點

佢地本來就係...

會咁架咩

ＯＶＥＲＷＡＴＣＨ

好文青

已經有5年大學生活
唔想再讀

學校有個女仔會捉住我聞

睇唔到呀

你係邊呀暴龍

見你個個禮拜唔打算洗頭

有玩
得閒又玩

除左冇人

agger
我係搬進一個巨型密封罩D FD

有無見過細粒嘅暴龍

ＰＯ（２５）
我都好似講左類似

hehe既男仔真易吸引女...(no offense

蕉B

Lovestone#4475

非常好

嚴重失眠撚

呢幾日訓左唔知有無廿個鐘

一晚札醒好幾次

一係身個感覺好差

嘩屌笑到....

暴龍bb
迷你龍

圖唔該

我AGGER
我=文青

下次玩先問啦
諗緊點寫文
卡左一日

咩都聽唔到
咩都睇唔到

因為攰了

點解冇人叫我b

打爆你

bb

夜晚係咁醒揮手區

你cap啦

我都係訓得唔好嘅人 我明

你好似都係

咁你係咪想我讚你文X

又比你駁到

決定埋唔沖涼

。。。。下

無問題 發下夢

醒4-6次到

寫文要緊
慢慢寫

OK下次叫

多謝你個頭

傻b（普）

笑死人咩 我67KG

唔係只係突然醒起

=.=...........

渣
暴龍智商

yup
唔緊要 依家知就好

將軍呢個位啱你

20幾歲人唔好ff....

無你咁誇 平均一晚醒兩至三次 個種感覺好難受 好羨慕人一覺訓天光

想像下你俾男仔成日抽水 , 摸身摸勢
同埋meat你塊面
你就明白我俾女仔糟質

好似我 我以為係我覆 笑咗

將軍報到

呢排低谷
想放開d都做唔到

下 咩話

你地眼中嘅gay

唔洗
已經唔係genuine

吹牙

yes 2號仔

笑死人

唔好咁叫

但你仲要排多陣隊先

有咩可以分享下？

67kg有咩問題 btw

我錯

暴龍唔好咩?

以為你唔鍾意人地咁叫

冬b of

唔好咁啦

巫蟲

我都想知 你問佢

唔想做....

門口個邊

不要這樣

都唔係唔好叫我ｂ
ｏｒ 任何有ｂ字既名

成個人生
好多方面

以為轉換個心態會好d
但係發覺根本好多野都唔由自己決定

我都係人黎架咋

對不起

調節自己心情>>>>>ALL

冬冬

交比post入面各位大大開解你

咩事咁煩惱 ?

nothing

以為係
暫時現階段我無能為力

攰係因為無野可以做到

that's right

最好係

攰就抖下頹下
但要比個期限自己 之後就要開始振作了

做又乜加個蟲字

毛

cls

以前都已經咁同自己講
以前成日開解人

都係能醫不自醫

我開解唔到自己

happy
我想打ow呀

agger they so cs

我都想打機

你笑我暴龍呀嘛

出去聊鬼 88

又幾似喎屌
無問題 我自己會獨處 真係唔同人講嘢個D 做D自己鍾意嘅嘢 比自己開心D
不開心就找開心依樣係真
控制唔到嘅就唔好理

唉

我屋企大把機打

唷

唔係笑
你根本係

走呀你

unhappy

好衰

差唔多 HIGH完

NO 岩岩連輸2場
我明明打得好好好好

咁我諗夠鐘睇書

陪你打囉

->唱歌

you like la
go

暴龍唔好咩！！！！！！！！！！！

悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

我都係經常獨處
講緊係9成時間

其實我已經做好多野去發洩
但係都解決唔到

可能好鳩
其實我唔洗開心
我只係想自己好過d

明明係溫柔醜

咪臭係

why 暴龍

問呀冬

問ing

i just wanna lay in my bed

試下太唔開心真係唔理人一個星期
我係 無唔開心=開心
點樣叫好過D
解決唔到咁咪唔好理
仲有好多嘢做架我地

有人咁話我我會喊

我靈魂被

[black]我[/black]擄走

同意
一個人不知幾爽

成日打錯字

暴龍燒賣

CHING.....

hi

溫柔的暴龍
好似獅子王ｄ獅子咁

我喊！

NOTHING AT ALL

慢慢

無咩事我番出去先

....其實我無腸獅子王

.......

醜醜咁大方冇野既

挽留

迷你龍不知幾可愛

講笑

番番嚟

嚇死左

可能係你口中所講既
無唔開心

不過呢輪都有d難
問題太多
又咩都做唔到

已經做平時做開既野去分散注意力
不過大腦都係唔會放過我

唔睇哂唔好同我講野

雪清不如都係聽日先做

汪明荃

喂 咪教壞佢啦

其實我無童年 腸過都唔記得 原諒我

未畫
你點左車厘龜了不過

其實我無唔鐘意一個人

我都唔想做野

我講我呀清

我依家滿腦子都係單丸仔

我自己畫 畫個燒賣嘅fd

not good ar you
冬仔!!!

聽日係deadline了 一定do

WHY SAD AR CHING
YES 無唔開心=ALL
問題天天都多
一日嘅困難就由佢難一日就夠
咁試下做第2 D 做其他

我識背哂獅子王反斗奇兵２Ｄ對白

我................................................
諗我會做DD先

有無MK朋友子?

做呀!

蝦餃

一齊做!

等睇

聽緊DEARJ

好驚

MK AR CHING

十卜

好驚呀

me too

好驚呀屌

ME心血來潮想玩勁舞

(HUG)

AGGER 佢隨GAY

hi 東東

打機啦你

屌早啲訓

唔煲劇?

我細個睇表姐玩好正 我都想玩不過無DOWN依D

尋找緊有無MK朋友子

睇！

你做咩一日之內轉咗性

loop緊歌

所以咪入左黎
辛苦哂你咁開解

不過你應該明最灰個時真係咩野都睇唔到聽唔入耳

唔想鑽牛角架我都

訓唔著

幾時有轉性
我一日前係點...-_-

咁我單機都得既

召喚蝦餃仔

我星期日先

我明了
我鍾意

sad

一刻心也

你同我無得比 我個腦記唔到呢啲野

無 9up

ME好耐無煲

打機咪唔驚

唔好學我

好緊張

吹雪做咩呢 ?

好似無呢個人
咁........

無mood

有空先

熊囝話HI

not this

哪清

我明白呀
我都登你緊張埋一份

早

要煲下了

唔陪你

驚咩啊

咁我唔係 我會聽人講嘢
因為我唔想自己再負落去唔想搞到人
不過唔緊要 人人唔同 無問題

笑咗 辛苦你鳥

單機

無野令ME心動

雄囝有冇圖片睇

聽日call我啦 一定聽！

唔辛苦

咁抖陣

早多藍

ho ball ching

對

屌你咪咁喇

笑一個吧 雪雪 嘻嘻

is 差不多冬至

令人心動只得那次

哈哈哈

me tg icon

不要再說了

OK 我笑咗

曲線引人add you tg

你返緊call你

十卜清

確實有一場干戈
我

唔係 真係好緊張 雖然話20個鐘後已經完咗

屌... 2點半後啦 實聽 或者whatsapp我 16小時在線

轉topic 9 up

之前聽到好心up

屌 雪清笑左

唔用ig

笑得好勉強

你冇ADD我

tg =/= ig

我真係明
同你打氣打到你完

都叫笑左

唔用tg

我無笑過你
實不相瞞我有個花名都是叫暴龍

add左都唔會講野...
所以...

都係度搵到你 洗咩tg

暴龍巫

not necessary la

仲有8呢XD？

唔洗訓牙屌？

發現自己遇過好多人 有過好多段故
唉屌

10:30 收旗睇嘢去

係度唔好叫啦
呢個名比你
(再講個名可以比人起底，不了

時光機開始倒數

多謝你 攬下先
你到時我都會

做緊乜

咁叫咩好 毛毛蟲

幫我笑

.

正式打ＲＡＮＫ

老江湖

唔想笑 秒回能力-10000

屌客咩氣 打氣又唔洗錢

夠鐘了

毛毛

總之你訓醒whatsapp me

唔好鬧交，講我壞話下你地

呀毛

等緊入場打機

METOO

又似我

唉唉唉
念舊=每日將自己人生重溫一次

打rank啦暴龍冬

see ya

HAHA中學有個好正的人叫毛毛

............

.............

這就是人生

聽朝就會回復

屌

做咩 掛住我了?

朋友你一定好大隻

一樣反應屌你

有啲人氣都唔會打

咁又無

唔準笑

但我無人想起

好 sure

試下搵次講有

謝謝

OK
有

笑一個吧

最緊要係放鬆

yes要開心

但原來我岩岩笑左

快點回 不然我睡了（普）

....太假了 別了

如果你記得

.............
..............
...............
....................
........................

哪哪 聽日比力
記得聽我講 放鬆平常心

HAHAHHA

開心係為自己

雲

我入場你做野 good?

AGGER

呀雲！！！！！ 好掛住你

盡量

幾可愛唔好咩

多謝你特登覆我呀bro
我知道㗎啦 thxbro

快啲笑 十卜清

咁....聽陣歌先啦

我屌

you shut the fuck up

雲爺

無我諗起啲野先笑

你真笑定假笑

笑乜

屌開完無MOOD玩
食屎啦

唔講得

留返係到秒自己

「別要別離。」

YES 秒

做了

濕清..

真笑

.....好難捉摸

我係真。奇怪

屌 見到你就好想笑

WHAT
ME 有少少 灰

乜依家興量產咩

又笑..........

ME都係咁

係幾難

hug一個吧

WHY AR

你比我笑下

because you on9

不了 你好正常

你以為

你聽日唔好諗起我琴晚就得

-.- 認錯人

THX

我柒夠...

每段.......

冠軍

笑下唔好咩 幾放鬆

最多請你食芝士腸

真。秒回

柒開有條路

驚你笑埸

哪清 媽。我長屎眼了

如果諗起你搞到我甩口 我殺咗你。。。

YS

也別勉強的慰問

好的

咳咳

塞住你把口

炸仔做咩灰

唔會掛

我係....末務車機末母攰攰窞未頂未攰力一尸

和你似愛侶分手

迫我大笑情況更傷感

仆街 真係笑

我怕我念舊

....................
話說末班車幾好聽

我....用盡我全身啲笑蛋氹你地開心

打雞

what is this

用番你果句
唔好諗ＯＫ？

唔好啦清

OK LA
唔諗就無事

好

餵你食燒賣

最多我笑埋你今晚only

唔鬼食呀!!!!!

個po 去得太快
手機碌到手軟

一陣真係就食屎

好好人喎你

邊有可能

WE ARE 痴Q線

哪清 最強屎眼

係呢 但都覺

這是常識

真係就仆街

唔好食啦

你都係算啦

食乜春

都話唔會.............

白+黑

又黎

唔知點解好想同你講嘢

我眼訓

冬冬在

要訓?

WIN?

事實嚟 我係好人

問下醜仔先

傾

有排未訓

12點打後仲醒

ok唔會

你問

但我唔知要講D乜

佢
[black]我識嘅人之中對我最好 [/black]

每一個00分同你加一次油

OK HE WIN

我係哪清同濕清隻兵

有無得解釋下點解想同我講野

受寵若驚
不嬲存在感好低

花心 揀一個!

少一個咁點先

拿都話

實係我

咁同老母同女朋友跌落水 揀救邊個有咩分別

拿我訓左另計

少一個抄你個名10次

我會揀個識游水嘅女朋友

可能你同佢好似

ok 醜仔做見證

無 但你都要答

唔知 就係想同你講嘢
不過我都好小咁樣

由2300到1700？

笑到 cap低毛

有咩好笑。。。

你覺得似?

我...男同女分開計

到你上黎報到

可能姐 感覺上

嬲左

笑咩笑 認真

唔好用呢句撻禾

好！聽住先

有時係度同人講野
兩句就感覺到大家係咪同類人

我覺得我要抄定先

其實我唔介意！

咁呢個係咪事實

我都係 因為我都好小咁樣

一個鐘十個 我會記住

咁揀佢啦

唔係

頂 有緣呀

我無感覺 冷血D FD

不如我地唔好救醜仔咪算

濕清份人...

輕鬆啦呢啲

好呀 咁抄定20x10先

你地老帽 我識游水

OK 我地一齊捉佢落水 再一齊上返水走

事實 認真

YES

fuck你地杯我 我走！

你睇少我

你落水

因為我好小同剛剛入嚟嘅人講咁多嘢

好 就咁話 成交

即係舒服囉

呢啲咪叫有緣 你肯同人地講野 人地又肯應你

我訓教

咁早

長知shake

比個水泡你

睇野化D囉

又唔係全冷血既

不過冷係上黎都幾無情

AGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGER

你地bully禾 梗係閃

我搶走 好味

yes thats meeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

我信緣份

邊有

頂 笑左

你2個

我都信 真心

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

十卜清 等緊緣份

食哂

六瓣相接間貫穿

又黎照鏡
之前係第2個po 有個巴打又係講兩句就好同聲同氣

哪哪

仍祈望那重傷 或會有轉向 這是妄想 怎也說不上

HAPPY完?

好熟

我係個人冷血

我有都唔要了 自己=ALL

這朵鮮花

有幾

口爆左佢姐

橙 ....................
同聲同氣+1

完囉

好生

完

尚能延著

咳 下次細聲少少

2304

加油呀哪!!!!!!!!

好悶呀

我要罰抄了

到最近至發現

快啦仲等咩

我係咪好勁

不過都多謝你

早晨

-___________-

比心機

大西！

唔明

知道

睇黎你都唔係幾開心

抱抱 錫濕濕

不怕那一點時差

我係座山

噢～～

秒住抄

好好笑 我有睇
係真愛

應承左佢每00分同佢打一次氣

距離不是問題

好耶

拍三年拖?

以後自己幫自己剪頭髮

幫埋我 唔想出去剪

嗨

幫埋我 剪平陰

右手筆左手MOUSE唔係問題 瘋狂F5

"能飛天遁地"個首係咩歌???

唉

嗨

聽到風我地講金唔講心

我NOW IS BTW OK

熊貓

==

ok 十卜清

$1

你NOW平?

所以話直男根本唔憂冇女
從來係佢地要求高

沖涼了

SAY

斜

做乜鬼

..............................

沖完

佢亂入

EASY!!

無嚴重熊貓眼

佢想同大東瓜講嘢掛

搭嗲

ok

大東瓜好nice屎

天涼了雨下了

你個名 熊貓仔好聽

你已務床陰末耳野畢了

斜好煩 成日頭已側 我頂唔順

聽緊你條仔

好呀

蕉仔D FD 熊囝

MK

覆我未

又幾勁

點解又會講到我

關冬煮

agger....

有無CHING AGGER掟標MK

下 我要求好低。。。

因為囝

簡單

想起你

我agger

NO

屌 濕清啲字好整齊

好鍾意你D字 好可愛

你有想我麼

wtf 啲字好撚靚

fuck you

右手個排好得人驚

好想寫D少女字

講起寫字就谷氣

不要迷戀哥

笑死我

似我

唔夠我個啲

我找數真漢子

WHY

叻叻

貓仔okay
熊貓 不了

我覺得唔錯

睇下仲有幾多個十次

講下笑又AGGER!

黑貓仔 我改名god

THX多藍

me no 9up

我FEEL到好多個

你都係

我等緊 下次補句加油ok？

我代抄

1:0

雲爺覆我ok?

你好似無練字喇喎

咁都得？

我本身想 搵完部電話唔記得左

可惜你改自己個名..
差D囉

雲雲 好有愛

你抄100次先夠老友喎

下次補

.....um我日日都有帶本簿係身 上堂隨時抄

不過你個腦..

聽日找

email 撐埋哪哪考埋聽日
就唔會再上

我下次記得啦屌你

聽日

咳..

唔知講咩好ＬＡＬＡＬＡ

說好的唔離開我

冬!!!!!

你好

2個一齊抄ok

有鬼

彈左上月球

好鍾意依2舊嘢 好鬼搞笑

OK你好威

好 漏又補10個啦

我考成個4月 有無興趣上成個4月

.....................

我搭唔到嘴但又唔潛水

好撚q

死啦去

哥我型開

其實無所謂反正我鐘意寫字

睇下點

唔叫我名
０分

冬 幫你加油

why

sor大佬醜

心照

咁...你咪好著數囉...？

開黎見我!!!
我係咪未寫過你名

你加油就真
我比Ｄ油你

我假裝過去不

我話q

其實係

其實我明 不過可唔可以得閒上嚟探我

多謝

重要

咁..唔緊要 唔介意

ok 比你開心一次 我認咗佢
聽日當吹水

呀冬清 肯覆未

一分一秒都好

唔緊要啦我特別

若角色對調

得閒會上黎偷睇下你

你走了

多謝
感動 盡力知道

偷腸我 好shy

你的笑

矛事啦 考完瞓下教

走了 8

清楚了

我會留意你 look at you

笠冬兩隻字寫極都......

我愛的

首先考前要訓到教

柒

次次寫笠冬特別..... 我明

腦海裡

UMMMM YES

輕鬆 聽sleeping music

想要放

1001仲喎係朕

霸氣盡失

唔